有冇人老豆老母都好鐘意道德綁架

有冇人老豆老母都好鐘意道德綁架 疫情時期一出去就屌你唔留喺屋企 完全冇care佢哋健康乜乜柒柒 有冇諗過就係因為你哋冇工返 我先要日日chur返學chur pt

冇
佢地都係日日出去食